是日晚餐

仲有雪糕無影

邊間？

金仔

正。。

fat gum

想食個飯

唔知呢～

仲有肚食埋你

你都好正呀 巨撚巴打

起碼5月尾

牛摩

唔係

饑荒夠你食3年